晚飯飲左太興杯奶茶,依家訓唔著

去到天光又會勁眼訓

星期日就算啦